let inputDay = document.getElementById("input-day");
let inputMonth = document.getElementById("input-month");
let inputYear = document.getElementById("input-year");
let displayDay = document.getElementById("display-day");
let displayMonth = document.getElementById("display-month");
let displayYear = document.getElementById("display-year");
let submitButton = document.getElementById("submit-button");

let date = new Date;

let newDay = date.getDate();
let newMonth = 1 + date.getMonth();
let newYear = date.getFullYear();

let monthList = [31, 28, 31, 30, 31, 30, 31, 31, 30, 31, 30, 31];

let inputDayValue = inputDay.value;
let inputMonthValue = inputMonth.value
let inputYearValue = inputYear.value

    let day = newDay - inputDayValue;
    let month = newMonth - inputMonthValue;
    let year = newYear - inputYearValue;

function calculateAge()  {
    if(inputDayValue > newDay){
        newDay = newDay + monthList[newMonth - 1];
        newMonth = newMonth - 1;
    }

    if(inputMonthValue > newMonth) {
        newMonth = newMonth + 12;
        newYear = newYear - 1;
    }

    displayDay.innerHTML = day;
    displayYear.innerHTML = year;
    displayMonth.innerHTML = month;
}

submitButton.addEventListener("click", calculateAge);